［youtube 影片］合成獸譚德塞

先前畫出左JoJo X 譚德塞的台灣youtuber亞克畫動畫又出左新片

外國人最鐘意用meme去諷刺時事，條片可以擺上Twitter 做文宣/或者大家可以幫手畀個like+share

笑死

好撚高質

好正，但
大哥哥

最尾

有無手足整個英文字幕比片主

CLS

push

條片本身有得揀

大哥哥